孟加拉效應？六合彩憑空消失

好彩我仲記得

手足快啲買

已經錯過左幾十次中頭獎機會

下期新春金多寶!唔買走寶

5000萬俾馬會私吞左

兩個月冇買六合彩，慳返好多錢，一於食餐好嘅。

1次十蚊 一星期3次 1個月120 2個月240

我記得係抽七個老Num

所以不嬲叫開柒合彩wor

樓主你邊個時空番黎

幾時開返呀

係孟德拉呀

曼啊

梳 比佢影響埋

望下我個名

無開咁耐，開返果次頭獎係咪應該800萬乘無開的次數？

咩係六合彩？

仲有冇人記得曼德拉 可能得反我記得了

咩嚟

已經消失左 唔會再開返

我見過同事一期買幾舊水複式

開馬但係唔開六合彩，係咪好撚戇鳩

獌呀

六合彩係咩黎?

作都作好啲，未聽過有樣嘢叫六合彩